籃波撚係咪多數低EQ

10:54條女咩事

on99

小小事係度起哂鋼 班女又衝出呢唔知做乜

比人foul果個都無野
個下都唔算矛啦

玩玩具都有人睇

條女幾長腿

on撚鳩

條女

掂下手仔都可以叫foul 你就知籃波撚幾小氣

唔叫 foul叫咩好，係咪應該叫唔好

掂下手就大嗌 打波定打人
唔掂得唔好學人打波啦個肥仔